發覺感情台係排斥毒男

正常啊

毒男開post冇人理 會被恥笑

發現巴打剩係喺飲食台同感情台開post

yes

其他台冇野講/冇人理

真係好多5p

成班5p垃圾

全部都係感情問題/小圈子post

巴打你搵個女朋友咪得lo